不要讓那成爲我們的遺產

我們被選中
為世界服務

但是政治
逼迫我們選擇

這座城市
孤立無援

有人殊死一搏
嘗試拯救我們

沒有任何幫助
他們於監獄中

城市被放棄了
但更重要的是
人性也被放棄了

不要讓那成爲我們的遺產

屌中共
老母

Nice poem
Do you mind I translate it into English?

我們被選中
為泛民服務

這是政治
逼迫我們選擇

這座城市
全球關注

有人殊死一搏
嘗試改變未來

沒有任何幫助
他們於監獄中

青年被放棄了
但更重要的是
真相也被放棄了

識事務已成爲我們的遺產

唔介意 因為我都係英文轉過黎

自由會容納任何意見

我係英文版改字 重新拼出嚟

一隻英文游戲嘅ending 改成 香港嘅嘢

笑撚左

frostpunk

遺乜撚野產
遺產係你死左但係有人繼承到

而家係你連承傳既機會都無呀

你可唔可以quote返原文出黎

識野 諗住遲啲 加埋個背景音樂

爭好遠喎

你唔係翻譯
你係受佢啓發而創作寫左你依個post

不過我唔同意你用遺產兩個字